{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정리바다별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ることは、予約者と次のお客様のために重要です。 予約人数以上に人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊するには、該当するペンションでのみ可能です。そうでない場合、入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意なしには入室できません。 客室及び周辺施設を利用する際には、宿泊客本人が全ての毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 ペンションの入室利用案内には、予約特典としてメゾネットタイプの売店やコンビニエンスストアが提供されます。 また、ペンション周辺には海水浴場である月亭里海辺と金寧ソンセギ海辺があり、近くで海水浴を楽しむことができます。 ペンション周辺の観光地としては万丈窟、ビザ林、金寧迷路公園、ウドなどがあり、様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守ることはなぜ重要ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ることは、予約者と次のお客様のために重要です。"
        },
        {
            "question": "人数が予約人数以上になる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が予約人数以上になる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するには、該当するペンションでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、宿泊客本人が全ての毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺の観光地としては万丈窟、ビザ林、金寧迷路公園、ウドなどがあり、様々な楽しみがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 479
    }
}